急放雲加，自出價錢可議

可加錢換屌帥，有意請 pm